［connect埋］原來尋日有新移民師奶屌柒差佬

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

要同化一日個150
多150個新力軍都好過多150敵人
拉多愈多人歸邊就贏得愈快

係咪沙田新城市追住d蝗黎屌果個

依個姐姐出過黎屌狗好多次

唔似新移民啵
啲普通話爛到咁
似特登用普通話串9佢地

睇完就算，推返有用post

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

大陸好多本身講方言 普通話爛

似之前亞皆老街彌敦道交界嗰位

真香港人

可能真係同一個

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

咪白痴啦
個個地方都有唔同口音

睇cm d大陸人話聽口音有機會係上海人

文宣係咪時候考慮一下新移民戰線?

建議由淺入深, 打經濟民生牌, 令佢地反思點解山長水源死都要移民香港 (福利好, 教育質素高, 食物好安全諸如此類), 跟住就灌輸 "想要香港好, 中港需區隔" (口號可以再諗, 反正意思係咁) 呢個概念俾佢地。

另外亦可以搵返以前中國D維權抗爭片 (成日都有唔知咩小鄉村俾人拆遷定唔知乜, 總之又掟磚又棍毆公安又盛), 加埋D城管仆街實錄。

諗起日日150個落黎有起碼一半變左梁天琦羅冠聰咁就興奮

好多大陸人都係反共
有咩出奇

又係佢係612，之前尖嘴都見到佢係到鬧
Ps:我以為佢係法輪功啲朋友

呢個上海姨姨成日出現嫁，西環旺角都鬧過，愛丁堡都追住黑警鬧，要個frd捉住

佢話自己大陸出黎，共產黨嘅野佢最清楚，一定唔會比好日子你過

好人一生平安

係香港人